Amazon 買野個流程係點?

我想問其實複唔複雜? 可唔可以好似淘寶咁用八逹通順豐集運? 想買幾本書

鬼佬淘寶啫

你首先要心目中有件想買既野
然後去Amazon search睇下有無
再仔細睇下件貨個spec係咪同你心目中一樣
所有野都岩晒喇 有機會唔送黎香港
簡d會送黎香港的
好喇 簡好晒喇 咁就開始買野既流程買左佢
等收貨 完

thanks! 係咪用信用卡買？同埋係咪無得用自提點? 我屋企唔係成日有人

google 好難咩

你可以係備註到寫交去附近7仔 到時候你再去7仔到攞

你可以搵代運公司，佢地係美國有倉幫你收件，之後再送黎香港倉，到時你可以去佢地個倉攞件/順豐。
代運會平啲但就慢啲

咁代運又好似幾好咁喎

thanks!

google 完啲野好多廣告，又收好貴，睇下ching有無好介紹

基本上講嘅無錯，但點解要簡同ching

第一次用shipbao 就比佢騙重，label寫住1磅冇續重，機就寫1.1當两磅收，到依家幾日都冇人應機，十八蚊我咪豪比你，以後唔用你加唱衰你姐